真心71前夕，好撚多分化post

又話乜去送頭
乜嘢好多推71嘅post好煩
真心覺得
大家可以
無視佢哋

71見啦各位。

係呀，見一個拉一個，順便係度屌多次佢哋老母先

701 維園見

好多post話肯定一萬人都冇

自己諗下出post啲人諗緊乜

好煩 又係71post

推
可能最後一次遊行

唔睇就無

推
一定要出
決定咗港島, 就大家齊心再行一次港島啦, 唔好講港島送頭,
行邊度都實有人唔滿意架啦

利申: 九龍人

噤錯,
推唔郁,都推返次

推

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島